有無人係中環見到耀才啲人掛住塊牌拉客?

係咪交唔到數比公司罰 真係好柒
咁搞法啲人更加唔會幫襯啦，個老闆咁戇鳩既

圖

間間都係咁～

仲有架泥頭車幫人開戶口

環球去交易廣場橋會見到

我見到 唔知點解有種莫名既心酸

應該係比富途拉走曬D客

見到都覺得心酸⋯仲要星期日⋯

妖才咁貴揾鬼用咩

著西裝 格外諷刺

人企街佢企街 佢企街人工特別高

中環星期六見到

似係啦, 早排富途個 ceo 單野即刻抽水抽唔切, 肯定好多客過晒檔

唔算貴下話，有突發消息果時都唔會hang機算係幾好用，不過我無玩股票成年了

兩邊都用過
界面上，富途好過耀才好多，仲要免佣
真係屈哂機

富途個app 真係幾好用

咁似係本身問題（軟件，marketing，同收費模式）多過sales問題。

幾時見IB要賣廣告？相反佢d客會搵上門⋯

本身用緊耀才 玩開港股同期權（股票）
想問富途有冇得開期權戶口 好似唔多覺有？

耀才落左好多門市費用太大。
富途間總壇細office 係西環 細大廈度。一定好平租

Futu個apps 還可以，但同香港local券商比 的確唔錯

耀才仲唔知自己衰咩

呢個正

上面張圖

好慘 做人己經無哂尊嚴

個老細on99 架嘛

郭Sir老臣子都走，大家知咩事啦

敦sir去左民眾
有靚 女主播

話說佢阿媽搭𨋢落街
撞到鄰居d八婆

d八婆同佢話：「你就好啦x太，個仔真係好乖好生性，果日響中環撞見你個仔，著住西裝載領呔咁，一定係大行做高級行政人員，實賺好多錢返屋企。」

揾食艱難

最on9係個電視廣告，柒到爆

耀才新人人工12,000 後面果排快餐店收銀都高人工過佢地

個廣告條女

有冇人答到我?

個富途得股票沒期貨期權 如果真係玩期才仔期權都算抵玩

對自己員工咁衰，一定唔用佢地買股票

買耀才股票又點睇？對員工夠衰

致富貴d但overall一定好用過耀才
淨係講過錢我用pps即時過到...你炒股炒期要等就死得啦

其實而家呢d旺市最緊要server 順唔好慢
果一百幾十佣金無乜所謂啦

用緊致富
上到去staff 好有禮貌 慢慢逐樣解釋我聽
果次去耀才好似趕住收工咁 問多兩句都唔想理我

比富途搶走好多客，佣金收入一定跌
除非賣盤，不過個老細好似開天殺價